22歲A0，單春，你問我答

自爆以外一定答

無人想知呀 屌你

你一定好撚柒

點解得返一粒

一般啦

遺傳

自貼 睇下夠唔夠格做我條仔

單春圖？